[新手請救] dual mon setup問題

最近手上多左個mon,所以手痕想試下玩dual mon,但就遇著以下情況....

display card: Saphire hd7850 2gb ddr5
舊mon: 駁hdmi
新mon: 駁displayport

咁係主機開緊並舊mon正常顯示情況下插新mon入display card就成功dual mon,用左陣之後因為要出街就熄左機 (熄埋2個mon既電源).

番屋企之後開機時我淨係開著舊mon黎開機,個舊mon都正常顯示既,跟住用用下就想著埋新mon係twitch睇戲, 但一著個新mon(開新mon既電源)時舊mon就冇晒畫面(no signal同埋不停有插同抆硬件果d"嘟嘟"聲), 同時新mon都冇畫面...

之後我抆左條dp淨係插hdmi重新開機都完全detect唔到個舊mon...係咁重插幾廿萬次先detect得番有畫面...

結果係開機前著住新mon既電源然後等舊mon 出晒畫面先插新mon既dp又做得番dual mon...

想問下各位巴打係咪2種信號會有相衝定係我有咩setting做漏咗??

推

開機detect 唔到個熄左嘅mon
唔support 熱插拔？

咩係熱插拔

用MON D制去SETTING

DETECT 唔好用AUTO
DP揀返DP
HDMI揀返HDMI

就得

INPUT SETTING 之類

多謝巴打回覆先

我覺得而家個問題似display card開機時係插住新mon情況下唔識detect個舊mon

請賜教

你set左邊個係主Mon

一開機好似淨係主m9n會出畫面
入到windows先會detect埋你個secondary screen出畫面

主mon set左舊mon, 你講既情況我之前google都略知一二

但我係未入到window已經2個都冇畫面